其實老老實實邊有咁多互屌撚

好明顯好多都係五毛扮想搞分化啦
今日出街啲師奶傾計都話體諒年青人想衝
返工既勇武就話明白大家都攰撒係合理
大家都互相理解 所以唔好比狗影響
兄弟爬山 各自努力

push

推